新聞拍案驚奇 6個月 80萬人 5大訴求！12月8日，警察與市民對罵，實彈槍執勤，警告催淚煙，少量黑衣人堵路砸店燒法院

對唔住🙇🏻‍♂️，借個位宣傳一下：

和你開工會：七人成團，重光勞工界，只剩唔夠四個月！